今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

中環作為金融中心，唔洗多解釋，最大春袋，實至名歸

知道大家都攰了，但琴日，黑警開左第一槍實彈，手足仍然生死未卜。上次醫護爆眼時，香港人冇因為攰，而冇作聲援，今次係真槍、死人！可唔可以應承我唔會沉默同習慣？？

你擔心唔夠人？我同你講，全部有良知既學生都會出黎，仲有全港一眾憤怒既上班族既去陪你地！12點半食lunch時間，全部中環金鐘黑色西裝友都會出黎「食野」，你地千祈唔好搞到人地返唔到公司做野！！！

你擔心請唔到假？我地12點半係遮打開始，再散彈式爆出中環各大重要街道，行兩步，又有成堆車幫你佔路，車又行唔到，人又郁唔撚到。老細問你出面發生咩事，你咪同佢講：屌你咩，成班黑衣人，我好撚驚，好撚想返屋企呀！！！！！！！！！！！！！洗撚請假？？？？？

路線：
集合後，向西行會好危險！！！如果手足走上皇后大道中、德輔道中、遮打道，塞住行人路，再走出馬路既話，甚至阻塞去IFC既天橋既話，中環會好亂，返唔到工！總之唔好咁樣做！！！

公司點會願意俾我地呢班溫和既上班族去接觸你地呢d暴戾既「暴徒」？想我地返工，咪姐係送我地去俾你地班「暴徒」打？到時我受傷，邊撚個負責？

最開心係，唔撚會有tg放題，亦唔撚會有手足俾人實彈射心口

10月2號，全民罷課罷工，12點半，遮打集合，再自動散水至附近重要街頭上班去！！！！！！

Dress Code：黑恤衫，左胸掛一朵紅花

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

點解我地仲要限制自己？講左咁耐Be Water，點解次次最尾都變左同黑警打陣地戰？

點解之前機場會安全，因為有強大既遊客做盾，有外國勢力。星期一至五既中環係同一道理，佢敢放係有錢佬既地方放半粒tg，已經會嚇撚死左一半外資

要曙光，必須要改變，對準政權，對準春袋！

點解過往我地並冇考慮平日癱瘓中環？因為：
1) 人數唔會夠多 (因為要返學返工)
2) 平日係中環搞遊行一定唔會批不反對

但係而家既情況係
1) 已經冇咩可能再有200萬人出黎，唔係因為抗爭熱情減退，而係黨鐵封站、黑警提早清場問題，導致大量和理非都唔敢再出
2) 有冇不反對已經唔撚重要，因為佢都一定唔撚會批，就算批左都冇任何實際意義，因為班黑警都係會場照清，人照打

推

光復香港

時代革命

係上班族起身前推爆佢

10月2號，全民罷課罷工，12點半，遮打集合，再自動散水至附近重要街頭上班去！！！！！！

做唔做到？

12點半

唔好睇到中環咁重
好多外資都走咗去九龍東同港島東
中資係中環佔咗好多
同有錢佬就一定怕政府啦
有幾多個好似誠哥

香港人

但無可否認中環仍是最重要

加油

再推

三罷

黑警

求下大家，翻少一陣工，中環集合

係
但佢一樣會放tg
同你一至五集到人先講啦
最多咪lunch hour係個公園叫下口號
之後繼續返工

唔好再搞咩西裝活動啦 唔該
求下你
俾係話分化撚都係架啦

約定大家，12點半食飯

要參與既，唔著衫都可以參與

朝早啦好冇

上次搞西裝出
最後得少數人著

好，但可能要下次會更好

一定要成功
要展示比班魔警睇香港人唔係核彈都會如常返工

唔緊要，西裝唔是重點

別太看小香港人

但又唔好過份高估香港人

屌，大家可唔可以回憶下女醫護被爆眼時，或者太古站近距離開槍個時既憤怒？而家係個兩樣加埋一齊，再嚴重1000倍既事呀！！！！！！！！

好快自有結果

我都希望自己錯
但事實就係咁

平日中環放tg？？好驚咪全世界都知囉

推推推

希望如是！！！！！

春袋

香港人，有如我般憤怒嗎？

累了嗎？中午要出來一同吃個飯嗎？

文宣！！

太急啦

求幫推

太唔急啦

好多人都未知

升級？

要係8點前升上大熱門

就算再晏少少知，都黎得切
會罷既人會罷
罷唔到既人，晏就我地幫你罷

來吧

十月二 全港起義？

咁撚樣開槍法，都可以話係合理合法，你地真係忍到？

今日開第一槍，就會有第二三四槍
今日「合理」，他日就變常態
香港人的抗爭，何時上了死亡這道枷鎖？？

Push

黑警你受乜撚野生命威脅受到你要開槍？

push

到今時今日，政府仍未願意與黑警分割

要痛恨黑警，更要痛恨這個政權

會參與

係邊一個國家，係可以咁撚樣開槍，再係同一晚受警隊最撚大粒既人表揚？

黑警沒有凌駕法律，黑警沒有法律

蒙面，冇number，開槍謀殺，功成身退，再受上司讚揚，成為警隊英雄，政府照舊故裝不見，只管說暴徒暴徒，呢個係咩社會？

6月到而家，一個警察都冇受過制裁

反而一直變本加厲，政府一概懶理

我地一直話，抗爭真正死人既時候，香港人一定會覺醒，而家呢？？你覺撚醒左未？

推左先，但唔係返中環

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

冇左1000幾個手足，骨折左唔知幾撚多百個，傷眼既傷眼，被屈關節既被屈關節，而家連真槍都出撚埋，肯覺醒未？

同時，政府、黑警付出左啲乜撚野代價？殺人後唔撚洗負責，仲可以被表揚既快感？

奶共既虛榮感？？

建議黑警拉哂全部200萬人

推 罷住黎

革命成功時，邊個冇案底就係鬼？

今日放lunch，唔知食咩好，可能會一邊過馬路一邊玩電話，停左係中間度睇片自己都唔知

推！

聲援

香港人唔係唔可以再輸

香港人係冇撚贏過

輸撚哂啦，仲驚啲咩呀

再多既輿論，都不及錢財損失來得重要

721 831 929 101

721 唔見人
831 打死人
101 謀殺人
下次又會係點？

當你以為佢地已經差到冇得再差，往往驚喜就會出現。。

交俾你地了

下一站中環

點解唔白花？
對社會公義嘅失望

12點半返晒工

原意係表達香港人的血

推，陣間見

又叫罷工 又叫人lunch出 即係點

l

Bump

手足小心

養狼狗，射心口

建議唔好係遮打集合，直接就中環最熱鬧果度

做唔到

推呀

全部今日正常返工，好似平行時空咁

五大訴求，缺一不可

罷左 一陣見

到時見

12點半放lunch 即刻洛黎，到時見

Ho

幫推 希望推得切

小薯12點放學嚟得唔得呀？不過我冇著到黑色

Sor
今日直接唔返工

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

不完美 可接受 不用改善

糕糕糕糕糕糕糕

幫推

Jsjsjshagagagaggggggg

今日唔返工去中環接埋你地收工！

12點半真係冇乜用..
下次7點半啦

pish

P牌推唔到 但中環一定要去

推呀一定去！

我地決定扮工！
香港人最叻返工，扮工！

各位都要黑色西裝，去中環，__________________

屌 咁撚急 個個朝早趕返工邊睇得到

然後，黑警就會9查藍絲

令藍絲返工好麻煩

推 [black][/black]

831

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

直接罷左

推，但唔係返工時間開始食早餐，全力都冇力做野

612 721 811 831 新屋嶺

中環係一定重要

中環重要 好多headquarter都係中環

至今未有衝擊過

繼續推

真春袋啊

平日地鐵唔敢停架 一定要平日玩爆佢

Pishhhhhhh

巨doubt
除非你搵到一大班唔係中環返工既人黎幫手癱瘓

我都唔明點解中環好似一世都癱唔到咁

No business as usual — 10月2日中環快閃大遊行

今日有中學生為香港擋下實彈
聽日只望大人可盡微薄之力

10月2日 中環快閃遊行 只需要你一小時嘅午飯時間
1230遮打集合 1300起步

一日唔回應五大訴求，一日唔徹查並追究警察暴行，香港都唔會再business as usual

知道好多手足因爲各種各樣嘅原因無得罷工
而家唔需要大家罷工，只需要你一個鐘嘅時間

罷唔到工都可以參與啊

香港人！

堆

推推推推

太急
大把人唔知

我而家返到公司先知

組隊打狗 人人有責

所以咪lunch先出嚟囉

支持

我都想罷工，靠大家了

G持

推呀推呀

大力推再借位推一推自己po
［深夜出post預左無人理］手足們可唔可以停止互屌？

再推!!!!!!

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

要快啲send去fb，同埋whatsapp group
多數中年人係睇fb!!

問frd借黑西裝

咪撚on9喇
俾人拉撚左180個
都未回得切氣

Push!

Join

樓豬 可唔可以改一改個dress code令更多人參與，唔係個個咁急有時間買紅花 同埋女仔都會參與 應該唔會咁着 最好講啲大家都易carry 既dress code 加油

國際戰線要人！
琴日發生咁多事 快啲上Tweeter一齊推
話比全世界知琴日國殤發生咗啲咩事！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

咩dress code都好 最緊要人到！！

黎啦屌

推上去

12點半 中環

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低啲，唔駛面對速龍，又可經刑毁升級由商家佬畀壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自組小隊幫建制派議員辦事處裝修，幫政府建築物(包括狗宿舍)及藍屍集團店舖針對性裝修，淋紅油，掟顏料等，（針對性裝修，唔係破壞）
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料
隨時行動，日頭又得，每日做都得,防不勝防。
今日好可能係唔小心咁搵到整場運動既缺口 (另附行動討論)

在

唔食飯 唔俾人食飯 join

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

你自己慢慢做

推撚爆佢

俾啲力

唔好放棄

大家一起

吃個午飯

嗎？？

咪撚縮啦

我屌你老母

留名

開真槍第日都唔撚出 仲點撚樣有義士前線再企出黎呀

和理非係唔撚係罷半日都唔撚得呀

錢係咪緊撚要過人地條命呀

讚成左呢個建議好耐
我會參加
但政府明顯無助攻
九巴app尋日全線無野睇話有公眾活動所以取消報站
黨鐵又封站
但我發覺股市交易日黨政府從來唔做呢d
所以一定要打破呢個定律
佢地最唔想一至五有示威

屌你

一至五 燒春袋

Lunch過黎

唔撚好嗌攰喇仆街

做唔撚做到呀

幫下推啦

認真 呢個係專for中環金鐘友 無得罷工又想聲援義士嘅和理非行動 如果咁都唔出 我地真係無資格講咩時代革命

都估撚到塞唔鳩到

剩係Weekend已經唔夠，贊成支持依個plan

我都講左呢個建議好耐
但我唔明點解一講呢個建議就咁多人會放負
一至五出來肯定比大家今日做緊既野易10倍
好多今日做緊既野4年前都話無可能啦

但中午點撚樣都醒左 行得啦掛

屌撚哂你班失敗主義撚 仲攞以前同而家比真係on9

返工都冇藉口唔撚黎啦掛？

push!!

721
831
101

企一企出黎係唔撚係都唔得？

幾型

餵民主餵埋去你把口好未？

時代革命？

第一個前線可能被謀殺既第日都唔撚嬲唔撚出，仲點撚樣革命

唔係今日唔出就冇機會 但今日象徵性意義好大

出黎係對前線既肯定 對黑警既否定

差你一個

出唔出到？

約定你

約定你地

好

屌你老母 仲話保護自己所以開槍 合情合理合法 係咪傻撚左？

今日full schedule 係點? 好亂呀

大台唔肯幫推
大台一幫就起碼吹到
證明政府係故意助攻非股市交易時段既活動

真 呢個應係未來大方向

Push.

俾啲掙扎

謝巴

推呀
中環友出動

要全港，唔係，係全世界知道黑警港共開始公開處決巿民

再推！！

會到

黎

推多次
[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

萬事俱備 只欠你一個

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

著乜衫都唔緊要！

推 一陣參與

無黑衫
呢幾日著哂

冇錯

唔著都去得！

你再遲少少先出post呀

下你冬眠左？

12:30出街出lunch，就係咁簡單

已經唔撚洗罷工

你班冷氣軍師唔好呃我出完去又無人啊⋯⋯

唔撚會

呢個對中環友金鐘友嚟講真係零成本嘅行動
手足中左槍呀 只求你一個鐘

推
失去咁多位手足
咁多條命，咁多隻眼、手、腳
你地班人係到鬧遲？？？
咁要等到幾時呀？？？

出啊
假已請！

真係唔撚明遲乜野 我地遲 對家更遲 就係要出奇制勝

太急啦，下星期一啦

Why not both?

又俾時間啲狗部署？

因為今日冇人知

咁撚大件事既第日都出唔到 下禮拜一就得？

自己友都唔知阿

你同黑警講 遲啲先開槍得唔得

仲唔講俾人知？原本已經有幾撚多人諗住罷工罷課但唔知去邊

你而家咪知囉

推行動post

但你知左 不如講埋俾你身邊既人知

出黎呀

幫手喺ig tg 散出去
有埋文宣架啦

已經foward

係fb完全睇唔到有人講
做嘢啦
唔好再等人做啦
係facebook 立場港台/黃絲page post張相同comment有幾難呀？

仲要開市至收市依段時間搞

準時開工 準時收工

612 721 811 831 903 928 929 101

大家一齊share開去啦

黎啦喂

你攰 啲狗唔攰？我地人多定佢地？

我推

推.！

推行動post呀share去fb/ig呀

冇人知就俾人知

PUSH

支持！
推！

已罷課 一陣見

推到上熱門

我呢d濕鳩冇西裝 只好著黑衫 一陣見

支持紅日/lunch/放工時間罷工

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

黑警開得槍就遇左死
有死的覺悟先會開槍
一係供條友出黎
一係成team 食
恭喜你

tui

on9...

push
你只要企出黎

唔洗你去衝

唔洗你罷工

咁都唔出？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推！！

不嬲都認同平日搞先有影響

響應

港豬點會響應

港豬就係返左工又撞啱食飯時間做唔阻到佢地先會去

已經為不能罷工既人fine tuned了

Fight for freedom

請問女仔係唔係普通黑衫ok

Stand with hong kong

著咩都得

認真唔睇好，翻得中環都係既得利益者
七八萬人工點會出黎同你癱瘓

究竟有冇人出

中環=/=冇人性

大撚把

十一謀殺

返工唔係個個黑西装架。

中環行人路日日都塞塞地，人唔夠多既話同平時冇咩分別
會唔會快閃去ifc唱下歌？

push this

pu

中環要人

下 所以咪要人多

唔緊要嫁

七八萬人工都係打份工 同老闆講心咩

我唔做一日照有糧 點解唔罷

P

装你老母

推 一陣見

驚唔夠多人
（順便又推下）

唔夠人就臨時轉唱歌

721 811 831

一陣見！

隻蝗身為盜版大國都唔扮好啲

又話九龍塘？

推返上去

佔領中環

推得果26頁

1230中環食lunch

上次930罷課 走左堂計attendence既科 結果發現根本無乜人罷

信多你地一次 咪撚再唔見人 肥仔我大熱天時都著左黑恤出黎 咪撚再走數呀仆街

唔撚走數

push!!!

pui

無黑色恤衫 其他色得唔得

著左黑T，將就下

人到就得

一陣見

推呀屌

推推推推推

我識大多數4，5萬既中環人都好不滿
尤其不滿房價及租金問題食晒大家努力成果
如果唔係點解次次活動都係周末
因為都要銀行放假股市收市先出到來
如果真係零售飲食就唔會次次周末搞

係咪堅

唔見有人

認真，會去，12:30

推啊 大家睇到嘅call埋fd一齊去

一定去！陣間見

就快到

集合後一齊行路去中環食飯,自動散水只會散曬

一定要煲大，如果唔係實彈事件只會越黎越多
推

零成本 已經唔洗你罷工 淨係放飯落去行一下 上環中環金鐘撚唔係唔去呀嘛

到時見！

一定無人啦

到左 人呢喂

得黑t

，

1230

灣仔準備過緊嚟

黑警仆街！食屎！死全家！！！

狗會都係一個大春袋
最大納稅人啊

黎緊 有無咩可以幫襯又快既野食介紹

中環見

同問

推啊

去

冇西裝 照黎

無人嘅

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

出黎啦！

邊度集合？黎緊

人在遮打

Coming!!

遮打

中環人最愛既Pret a manger

我都到左！！

放lunch喇

大貓今日咩事

到左

唔好買黨鐵站入面果間

要人啊！

遮打遮打，快啲黎

嚟緊啦！！！！

coming

到咗啦
樓主呢

同問 好餓

遮打？

想食 蛇竇但已經汁咗

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

[集中討論]2019年10月2日民間記者會

（突發）中環遮打要人！！

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

食埋野過黎

同意
中環同路人比大家想像中多

出黎啦！！！

洗唔洗寫我個名係額頭俾你認

現場點？

來緊

現場點？黎緊

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

中高層自由食晏
基層準時12點半1點
起碼1點先多人

人呢

排隊過馬路就大把

到咗

簽撚哂佢
乜柒都要做

《美國白宮聯署》

差佬已經開真槍謀殺，我哋真係急需救援！

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 50000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國拯救香港市民，提供人道救援

尚欠 2000 人聯署，10 月 11 日截止。

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。
尚欠 70000 人聯署，10 月 14 日截止。

4. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。
尚欠 73000 人聯署，10 月 16 日截止。

5. 請求美國承認香港為美國保護區。
尚欠 75000 人聯署，10 月 20 日截止。

人呢？

推 全力支持西裝友

中環=外資春袋

唔理有冇西裝啦 企左先

全力支持中環友

開始多人，未嚟嘅快啲嚟

放飯啦

聽到有人叫

Coming!!!! 去花園就ok?

手捉叫緊

係，幾多人，一出就見到

去晒西九裁判法院，內外都人多

好多人

1點民間記者會
即時遮打集會進行緊

出中環呀

Pish

你係咪去錯地方，屌你

好多人呀叫緊口號啦

係咪1300開始行

估你唔到有咁多人

Pushhhh

好熱

咩情況！

所以人呢起邊

行緊出

自膠 行錯

感動

唔少人

政府春袋，除左機場就係金融，今日一隻狗都冇呀!!!

佔左路,好波啊

有益身心嘅好活動要一推再推！

我覺得可以每星期搞幾次，無狗，又有noise，
大家唔使驚，人多直接係馬路行唔使教